覺唔覺連arkk都跑唔過啲人唔應該再玩美股？

有聖母日日幫手賺錢

老巴都要收山

berkshire@berkshirehathaway.com

send email同廢老講

呢條廢老的確一早應該收山
佢近年連S&P都已經贏唔到

條廢老收左皮好耐啦，年年穩定跑輸指數

時代變 菲比斯都要重新學玩股票 比啖氣抖下好冇